修道人對明日起既建議

以下係我老媽既建議, 盡一己之力, 有緣者見

今日白露, 已正式踏入農歷8月, 由明日起請夢遊者改改策略
勿再罵黑警, 唔好叫口號, 改唱歌, 乜歌都好, 海闊天空呀, 毅進仔呀, 榮光歸香港呀, 大家決定, 總之全民大合唱

另外, 雖然應該趕唔切, 請2300就散, 盡量0100前請安全回到家中